連仔有無諗過擴大業務，台灣及歐美業務

眼見台灣人好撐香港 又一齊用繁體字
而歐美reddit 都有眼見，親中

讓連登擴散到全世界
有無得諗

台仔唔係幾睇得明連登

依家連登至少值十億
推到全世界一定過百

連仔要好好把握機會
呢d 機會一去就無

反送中TOMMY阮民安男神IG直升！繼續推！未follow快啲！

推post既時候聽下歌

開始戀愛

終止戀愛

唔一定要用同一個server 或者分台
比如加兩個制可以切換地區

連登自創翻譯

廣東話<-> 台灣中文

但係你想admin點批新ac先？

台彎用簡體架咩

我俾提議咋 呢d 我無諗喎
連仔連p 牌制度都諗到
呢d 難唔到佢

連仔可以考慮聘請翻譯師 轉係翻譯熱門post
我9 up

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

台仔dcard都推到過來香港喇

全球上市

全廣東話好難有其他地方D 人睇得明
同開過個新場冇分別
不如諗下好唔好link up to 其他forums 好過啦

全職翻譯師

學youtube 咁
入熱門post前 強迫性睇3秒廣告
未入熱門就無廣告
樓主可以根據點擊率拆佣

台灣線應該要撥“恆”佢

litwg

便利店買account